發唔發覺已經到左室外暖過室內嘅日子

summer is coming!!!

一早已經係夏天